小朋友無咩負擔係易自殺D!

幾時聽過有人層樓都未供完就跳樓死

你試下叫個小朋友供部ps4 睇下佢會唔會咁易自殺?

這就是香港

駁唔到!

冇嘢擁有

有人買完PS4一日就自殺死點睇

我諗樓主既意思係：
因為佢一炮過比錢
你叫佢分24個月 每月幾百蚊咁
佢應該都會供完先走去死